[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3042)

slow

too slow

樓主好耐冇見

9999

比角喇

優越 9.5夾唔夾注大 搏佢10隻

9c

泡菜既實力

99999

慢到

-2

9.5 s jump

9隻

泡爽手入啦

又送一角

角細 24

法撚入多球 定下驚先ok?

999

日本 加油啊

屌半3全10
痴能線韓狗..

9.5 s韓狗晉
係咪要輸2注

On9。 20c丫笨

all black差啲中1001

半細全大 still 0:0

11.5s 可夾一夾

日本隊係時候變身

兩隊龍神救

係

10.5b

南韓first blood

開唔開到呢

.75b仲有2.68

法國 入多球

比角

輕鬆

日本又壓返轉頭

我要11c

365賽前正好9隻最低水
睇下頂到幾耐
爆硬

法國u20屌穿盤未呀

nigga試下穿盤

真？

日本又落返飛

唔好比角停

冰封角

8.5b cashed

夠膽比多兩個

10.5高水仲有20分鐘 馬會派錢

無問題

假波咩都有可能

頂住

快手出角
角大俠出黎啦

唉 完美封鎖你算撚數 我一陣就爆9你ac

屌你真係煩撚到on99

快手比多2角

ng贏曬

半3全10 不想做人了

11 打錯

殺左1c

邊有壓..

全

連馬會都假封撚狗

12c應該有既

壓還壓唔好爆角啦屌..

lm

好旺

全部走盤撚賭仔

唔撚係SUPER下?

日本入未

個陣隱青 仲撚煩

有角球雨未

馬會咁樣引人買高水10.5b 似10c完

力頂

好過無

屌你老母龍門互傳

韓仔好似開始攰

9c完

悶唔悶

2-2

仲要20分鐘 刷角呀

美國！！！

比多c

usa2:2

美國22
爽到

屌 2-2

未來人？

美國2-2 again

屌…法國和主24…

2:2

屌你法國

22

垃圾黎架喎法國

比多2角以後生性做人

法2:2

韓國人識攰ga咩

on9 法國

賤種法國隊

yes

一邊就係咁入 一邊就0入球...

2-2 係精神既

法求走

法國..

我屌你老母法國

兒子

法國

4:2啦法國9好嗎？

法國賤種黎

仆街 仲問屌穿盤未 盤都走唔撚到

法國又俾人追和
真心美國都幾勁

求走盤

屌法國

4:2 頭5抽1 派100

侵侵落咗order.....

封乜

Lm

屌，又食角

我

日本果場封左？

4:2先100拎去餵狗啦

Jp 比一粒先ok?

差D俾365撚狗…以為12M

no

撲到腳都無12m cls波

開返

法國入多粒OK?

日本比連角未

邊隊

買左JP win

法國入多粒

法日

日本龍會唔會腦震盪輸番粒牙

刷角呀 屌你老母

0-0 super

韓狗2一係晉 一係9角完

法國走盤夠架喇

日本入多粒

黑左泡12m

又角

爆
屌..

9角完9角完9角完9角完9角完

3:2完場

頂唔住喇

咪爆鳩我 不誠實使用電腦/意圖盜取他人帳戶
是但一條都可以令你戒賭幾年

日本fg 成功燈

-1

刷角先喇

10角

10c

9.5b搞掂

針

30 分鐘7c
Dllmch..

夾埋兩場和波

死韓仔想救角

10.5b

10

日本終於變身做角大俠

法國 撚狗禁撚
禁屌2:2

比多一角以後生性做人

大戶最近冇出手？唔見你貼飛

垃圾法國

10.5s

日本大佬 絕殺韓仔時間到！ 上啊！！！

11未

9.5b

半3全10

法美
日韓goal

10C

要角有撚用咩 要入波阿on9

仲等我信曬佢 心諗屌多球穿埋盤

屌你老母10.5s頂撚住

日本仔 刷多角 就晉架啦

法國試下正氣

出角呀

差法國

再頂住

韓仔晉級 好冇

即刻刷角

日本中內柱彈番出黎

咁就唔係通殺

法國係撚狗定真廢

10.5

日本比多隻角

咁都唔撚入 痴線

下盤gel

咁都唔撚入

以為入。。。

抵啦無啦啦玩刷角

日本今日嚴重無運

一隻角

法日贏波抽五個派1000

日本好黑仔

架仔差d

唔係講笑角球有套路

on9咁都可以彈出黎

日本咁都唔入真係慘。。。

法快走啦

下盤日 波台全針

仲有十分鐘

內柱都玩埋 0-0點輸

要泡了

11

11c

韓仔刷啵

屌

11達陣

亞洲仔撚識入波咩

收錢

10s都爆...

屌你老母嗰5連角

日本唔係輸半啊 絕殺佢老母韓狗啦

屌佢老母日本仔連送ON99

11c 角大黨又贏

13c啦呢場

10.5B收錢

差主第一球同主勝

比多角收多注

10.5大 糕

2隊都傻撚左

法國入未

Lm
一齊叫

個中風生癌係度做乜鳩

祖巴我中左法國入球大
針8.5s

角大黨唔洗驗腦

架仔場場角大咁濟 角細果堆

角大黨又大勝一場

唔洗LM了

派咗琴日個條先

唔知有無機會

唔洗串盤 走盤就得

唔係叫你買日本咩....

長追角大真係輕鬆贏

lm 支持

想你中

連內柱都力造和波

第一個就係 唔知係咪你呢

唔該快d報警

日本黑仔到

韓入未

跟過關大王買大波咪好 買乜鳩法國盤 走都走唔撚到

角細黨

渣住黨員證就有錢收

屌 買12.5大追先

lm法國快贏

Gchi

我見你話法國2.5b
即gun
日本都有買

日 法 已針

屌完日本角
而家屌返法國

繼續屌

架仔fg胎死腹中

法國加油 法國加油 我地支持你

日本絕殺啦！！！ 屌死班韓仔啊！！！

請不要消失希望

想走盤 驗腦

跳樓囉仲可以點

法國求走盤

法國試下絕殺?

角大未

半3全11

收聲啦

買左12.5大

12.5b搏10分鐘刷2粒

9.5s 8.5s 10.5s 爆炸

唔係
不過你自爆出圖 如果真係爆到我ac
意圖盜取他人帳戶已經成立了
Ching你好用

法走盤我聽日取消戶口

日狗咁撚芧都係得一張牌

法國唔贏 祝佢出局

法國俾呢條友燈到

一場角大又執10K，爽丫丫

No goal 仲有1.3 收息

real jump!!

韓國廢青食咁多人參唔係冇力丫

同路針左3k

明唔明咩叫長追 睇人地條list買親s都爆
有個b字既就✅哂

韓美

no goal仲有1.3 好想allin 屌

好輕鬆

望日本盤走盤贏角大算，呢場真係一定泡菜盤一係和波

Wa diu 2-3

深盤買入球大好過 俾次機會

cup埋

輸埋

美國贏埋

2-3

2 3

On99

23

屌你老母。。。

垃圾法國屌你老母

法國抵撚死

嘩 2:3

叫都唔撚洗叫

抵死，法國

下盤日！

屌！比粒日本啦 入咁多波做乜鳩

依兩日啲上盤死晒

法國抵死

屌你老母法國

法國班中後防得人驚到 中場完全發緊夢

係咪on9法國

Asw

話能能左法國讓唔起 +1定到

法國好啊 輸撚埋佢

平衡打擊

gel下盤

01

美國

韓

撕得飛…

屌！

法國抵啦

法國已死，日本死埋

日本88

俾法國撚

日本 針

法國輸正常啦
分組賽對手咁弱

韓仔絕殺1個100 限頭10

韓仔

啲人蔘假架

日本屌你老母

好ya 輸哂

泡菜好波

下盤盃

On

我韓頭鎚

日本仔我屌你老母

屌你韓狗絕殺

我了

Ok

0-1
0.5/1b 炸我未屌你個西

屌你老母 輸撚矖

日本真係輸埋

韓國

Lmlm

世青全針

跟飛數買3.2倍

炸

日本無運點都入唔到
比人一下就入 唉

全下盤

I

之後就開上盤

全客隊

韓狗goal

兩場對晒 黑撚到

同時間入 假波?

世青真係cls.......爆完我角s,爆埋法日兩個盤......唉好唔開心

我愛韓國

屌 兩邊都輸曬

世界盃冠軍法國輸俾分組賽出局嘅美帝
侵侵好波

南韓串埋法國 比法國累死

爽能到...
全下盤!

泡

大船真係 每次都忍唔到手

又炸...？

炸佢老母！！！

收半注0.5/1 @3.2

截

好多韓妹Fans

都話咗南韓FG

屌你老母法國日本

兩隊大熱一齊針

冇人信我韓美

韓狗入? 無SHOW出來既?

日本真係勁陰公

我愛韓仔

炸佢老母

屌on9

你老味
法國好波

美韓win win

開埋波喇

有無人有跟

抵啦仆街送角

無off side 啦痴線

法國下半場變左第二隊

人參

On9，唔撚賭

韓國入又唔炸 你老母

戒賭

兩場分開買全輸

輸左700

4:3切柒煲湯

365封盤咁耐…想嚇鬼？

比多2c

12ccccccc

半3全12
Check 戶口啦

U20

咁又唔好。。。

無炸

屌⋯開哂對家，日本fg買完對家入⋯

12c

法日 開韓美 好波！ 唔賭了

我屌 果D 20000蚊12000蚊買日本既清
依加咩心情?

12c goal

法國cup到派$200

12c
繼續出角，幫角大黨員收錢

13c 埋 快！

慘
又輸

黎多c

屌炸日本唔炸韓國

撕飛啦

屌你咩法國

串左美韓

韓狗跑得好撚快

呢兩場豬左1200

高高地水買個架仔晉級先

琴晚全大。今日全下盤？

唔撚識賭

日本追和走盤算了！

同盟軍戰勝

12ccc

法國出局cls 冠軍大熱 比美帝踢走

買左咩

日本越左幾個身位 有var點會唔炸

睇黎呢排真係無運
無計 唉

Trump

泡2nd goal買小小

13c中埋

屌你老母日本仔運都輸撚埋

再假d就絕殺3:3 跟住補時主晉

下盤之夜。馬里100%

13c
假能到

等緊13c

法國杯到派500 頭十抽一

呢兩日啲大船

13131313131311331313131313131313131313131313

正撚到 係咁博角

未撚聽過呢個國家

屌你JP

日本注定無運 咁多下都入唔到又比人var

假撚到

韓國gel了

半3全13

屌 法日針撚曬

all in角大，日本下下落底出

傷亡慘重

日本世青角大清泉

韓仔。贏緊都刷。

12.5都派彩
仲有無黨員未收錢？

呢2個兄弟頂唔頂得住?

仆你個街 死韓仔下半場先出力

呢兩場死得人多 見唔少青爐同埋大陸微信公眾號出法國日本

冷靜d

半3全13 好波

應該唔只

d角回血用

講撚左你班傻閪 盤又唔識睇 諗住鳩買實力贏馬會 用下你地個弱智腦諗下野啦

13c goal 輸變贏

日本仔好唔夠運
感到非常唔抵 班傻鳩泡菜
屌你老母好運到

16 都有

我買左韓國wo

咁就輸咗

人地買到咁大仲敢貼飛
真係驚你咩

醒

角大真係點買點中

韓國瑜！

屌你老母咩波黎
亂撚咁開嘅

屌那星，怒追最後500

真心 大船係咪食哂屎

追和啦 屌 垃圾日本仔

賽前一堆日本貼飛
有冇韓美手足

世青假波

696都得 點解U20唔得

賽果一早定左架啦呢啲垃圾盃

低水一定唔開

日本ng落飛 似絕殺追和

星期二 2
日本U20(主) 對 南韓U20(客)
角球大細
大[13.5]@3.70

$ 5,000.00

追數

你又羊

日本仔絕殺啦 屌

做咩唔信我買莎朗嘿唷

大船唔係決賽通常都針多過羊

POST得出來 就即係想同人分享 咁無話關唔關邊個事既

拿14C

輸左2500 可以點做

琴日烏龜都jump一班人

141414141414141414141414

易到 4分鐘收錢

Goal

半3全14

中

刷撚到

世青盃場場角大
角細黨輸撚死

中內柱彈出 我諗唔係咁易呱
咁都假 條友好腳法

今日又無賭過

+3

呢場角大鳩買都收晒

日本和到偷笑

14c 呢場正氣派錢角

補翻個架仔fg

輕鬆過去賭場...

追翻角大一野回數

抵啦日本送3隻船都冇得跳

無人想BIN

人地事前飛都quote黎bin
以後邊個敢貼
淨貼事後啦
風氣就係俾你d濕鳩仔敗壞哂

8月見

買佐10000 日本fg

無開果場就角細

點解盤都無得走

10.5b開到14角

大蛇好耐冇見

廢青杯 買盤賭攞命

日本和到派100 1個

法國狗抵撚死
上場打假波呀拿

唔會 日本唔會贏到 最多和

琴晚個場角細

話左法國ON99

架仔抵

冇賭一日
星之力都反杯馬會了

法國cup到派一個100

咁你quote黎把撚
想笑人輸錢?

結論 一日角大 一日角細

尊重la

莎莉仲未

依家既風氣係:嬴就可以講 輸就唔可以講?

夜啲點買好？

15c

同意 明神都追到7788 星都一樣得

呢場買角細真係要驗腦 琴日烏2隊咁刷得都開角細 今日韓仔唔刷既仲開個高水角細俾你收錢？

唔開14.5 仆街想入

得返200點部署

半3全15

角大真係點買都中

瞓

大佬彪又燈死埋日本

明神買乜都唔跟 佢一買角即刻跟佢

啲人喺咁 仲喺會呢啲打靶仔 已經睇淡

差少少入

朋友，有贏有輸正常啊，輸唔起唔好賭
做人唔好咁串咀，勝不驕

岩岩有開@3.7

今晚美國同韓狗晉級真係爆冷

完未
括約肌震到甩

ft 01 15c

阿根廷半大

彪析不嬲正氣 場場搵錢

好憎韓仔

我買完先講

唉 日本可惜 輸運

恭喜法國

#metoo

秒封

IS

韓仔負撚碌

求水 法國日本輸2k

撐阿根廷半大

施素高。施丹轉身專家查奧爾。兩大利記名宿祖國喎。

日本入左，俾球證吹完場

韓國🇰🇷

陳青 Say個 hi 都串咀

負碌韓狗

輸就輸啦

係 一球offside 一球中柱 比韓國咁樣入 痴線波

咁搞法唔敢買阿根廷

屌你法國輸盤都算 出埋局係咩玩法

陣間阿根廷

跟左個10.5s 好彩補到12.5大

最後其實日本應該入到架喎不過吹左雞

兩場主盤都針如何部署

個架仔個吓獨食累事

亞軍廷半大有得諗

屌你老母 呢球明明過左白線先撲出黎 on9球證？

惡撚過狗

莎朗嘿唷

門前拍返出嚟… 入唔到…
波落地個位無日本球員…完場…

個黑鬼收左泡狗錢明顯

孫中山講野你要信

泡菜幫我終止連敗

買日本既手足好慘，球證遲一秒吹雞都追和

唉日本 輸比運氣 諗住可以做下黑馬沖冠
屌 依家比垃圾韓靠狗屎運贏波

我話個咩深海，sorry木偶巴打

假撚到擺明買左韓國啦

好嬲

唔係波已過龍門線咩？

贏三千幾 最後五分鍾4角

今晚西乙賭唔賭得過
睇數據好似好閪

韓美高水食撚滑

半大

真心屌你老母韓國 02又黑哨 今日u20又負撚碌晉級 爆撚左我和波

兩場開晒對家
一場cup上cup
一場炸完對家
仲要allin晒搏起機
唉休息了 出糧入錢第五日就輸鳩晒

世青盃晉級真係賭鳩硬冷果邊
不過睇直播要練心

下盤9

乙做咪賭啦 早啲訓好過

抖下啦

阿軍停點讓一球球半？

人地輸錢心情都唔係好啦
仲要俾你d撚樣指著黎笑
屌你老母咪算好
我賭緊錢你走黎e牙鬆鋼
我直頭打撚柒你啦

大船阿根廷半大

今日營養目標完成了
每日執10K，我好滿足了

訓啦屌 除時馬里晉級埋

真咩
兩場四隊都極少開半大

我睇唔到…上網睇…
淨係見日本仔頂完韓仔拍走個波，球證吹雞

阿根廷半場2:0上船

連登大船

師兄好波

月入300k

晚安yy

屌你老母唔柒賭了
正數離場

真係好撚嬲 我明 仲要係度講都話呢隊果隊

全世界焦點落晒去阿根廷

唔係一齊買阿根廷咩

大家嬴多D

阿根廷啦一陣

認真 我真喺睇好馬里 人地非洲青少年盃贏咗塞内加爾同尼日尼亞

針哂啦

都真 忍手落注亞軍廷算

日本連盤都走唔到
好彩9.5b開到輸少少

淘汰賽讓波=on9

估唔到呀姐果句「今晚贏多d」係咁解

全日重心阿爾巴塞特fg

訓唔著

都話聽完次次針到仆街

咁撚叻 你出水 我地jer9你

一齊訓啦

我信了！！！！！

聽晚努力返工 唉

早D訓聽日阿朗盤派錢啦

邊撚個on9仔

萬試萬靈 下次帶耳機入去

返黎睇大家針未 原來法國又大船 見彪析出架仔 買對家但串左法國

仲阿根屌等聽日算 唔急

有無師兄 聽日一齊過大海推百家樂

正到

呢2場狗會賺左幾多

法國班死黑鬼收錢打假

留個TG？

半一入左啦 等cash

訓身馬里晉 等起身睇消息了

依家波台嘅風氣
貼事前飛又俾人jer
唔中自己又話人職乞 話人冇買 屌中嗰個手足中風生癌死
On9到爆人ac 90個組合都撞 唔洗返工？ 定做職賭？亦話你先係職乞
出水唔中又俾人屌 還我血汗錢

美國贏盤一早有預告
兩個正選唔出得法國先讓半一
點解我信念唔夠唔屌客勝/客晉/客盤呀
屌左落阿根廷半大想退飛
阿根廷盤 + 大波點都穩過半大

各位手足針完 休息返幾日轉運啦

等我一個月後再翻嚟
到時搵翻大家

介廢青盃 玩返大人波算啦

講起就嬲 琴日去海記 大注即殺
冇一注過千有錢收

等我三個月後再返黎

做咩

我就係6點前都返到香港交人

亞軍廷開到1/1.5真係俾狗買

唔怪得開賽前係咁落飛

事後講乜都冇用

日本咩事炸咗？呢場買日本真係悲劇

offside在先

屌你 一日大佬終身大佬

唔知好過知

所以啲人咪走撚哂

賺唔到啦
即場角大家都汁錢

一個月前都未撚見過你 好撚過你輸錢賴人開鋪累輸你啦係咪啊 岩岩考完dse?

乜撚野依家波台風氣 係到扮撚晒old seafood

小心頭G又鞭鳩你

咁都留定TG啦！

上面咪出左事前
救得一個得一個

點解

大家聽我講,信阿根廷!！！！

泡菜個7號踢英超正選 歐聯決賽都有份踢
點睇都勁啲

仔盃唔撚賭啦 賭返大人隊 起碼識個隊有咩人

阿根廷係咪又大船個盤深撚到

又黎1.5x大波

上次巴拿馬難叫到

共勉之

響完之後我冇睇，就85分鐘打算補飛客，點知入完ac就客入回飛十有九pk

Sorry

要大波波算

玩玩下即場瞓撚著咗..一起身又輸錢..

豬豬

屌廢青盃 烏圭 法國撚狗

出水未

法國又玩9我..

都唔關新唔新黎，總之贏又要俾人屌輸又要俾人屌，貼飛輸左又要俾人jer 贏又話招jack

頭先果場角大黨又係大勝

出現了

一日一場假波
阿根廷應該正路啦掛

細角輸到想死

法國 烏龜

唔想害左你

唔好咁諗

木偶

我買幾十蚊渣嘛 來吧

3場都黎料 放心

日本果場要屌都屌果死黑鬼球證

提下我啦

一陣隊馬里都喺黑馬嚟 救得一個得一個亞軍庭手足

法國重傷

3串4串左阿根廷 執屍ok?

你又唔出現，我響度叫過兩次，每隔5分鐘叫一次

買馬里
1.大人隊廢到仆街，細路勁得去邊
2.阿根庭玩高波，唔識踢地波
3.馬里超頻足球，後防差d,但無限體能
4.韓仔上場就係全場壓迫，阿根庭波都控唔掂
5.一球球半 ，你買埋我個份

想all in 阿根廷追數 有無同路？

被逼改名 我叫全黑俾人話累輸人輸錢啊嘛 唉

一球球半都買？
贏波輸盤週時有

走地補個大波 1.85落到1.65

重心 u20盤 100%

咁都有得話 叫全贏木偶係咪贏到爆廠

我輸先

屌你 廿年唔上水

瞓著咗tg我

買巨根庭會否不智

日頭望完星之力巴400上萬好撚柒勵志
到夜晚落注allin起機就輸到仆街
晚晚望人gel頭但就永冇自己份
好想跳樓…

你話冇見到咪冇見到 洗唔洗俾埋舊登ac你爆
我都係講事實 唔同你冇話過大佬彪燈？
喂 你咪jer鳩我 製造氣氛我冇所謂嘅
慢慢爆我ac 自己貼圖爆人ac
如果我真係 要我親自同你打官司就唔好啦
不誠實使用電腦/意圖盜取他人帳戶
是但一條罪夠你戒賭半年

垃圾日本係咁刷角 好彩執到泡菜fg 晉級庶

態度正確

大波

2倍好吸引

-1/1.5都買 痴撚線

Same
一齊8月10日再戰啦

買大波好過啦 救得一個得一個

有

我都覺得on9 半一無買 宜家走黎買

我係你我就唔會買

西乙有無專家 唔撚識賭

又唔係得我一個話你全黑燈

有巴塞買

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

唔抵買啦 外圍初盤讓得半球
都唔睇好阿根庭贏波

隔離香討有帖純呢場日本大家應該唔見過百萬，成王敗寇

大胃

仲有成兩個月 更何況頂唔頂到去8月都成問題…

但咁轉盤為左咩？
聽日你要馬嗎？俾隻你騎下

差兩秒就收返本

頂住
學yy蛇話
當自己去左幾個旅行

留意左好耐 通常馬會分析話 xxx正選唔出得 胸多吉少就會爆冷呢隊嬴

俾人買熱哂 overrate隊波

阿根廷要半主好過

有無人想開gp自私賭 連燈質素下降

你大蛇跟你搵食

屌又關我事
收手啦
贏完都好快輸番 唔收手

連燈

無底深潭 啱啱仲要買咗機票去日本破產

以前跟刀仔陳搵食 唔知大家記唔記得佢

我玩10蚊20蚊

銘記於心

入普谷未

唉灰鳩晒
法國我屌你老母咩

馬里係咪巴拿馬之流

有錢買機票咪好

230 2隊差幾班波 咪見馬里2:3法國就覺佢勁 法u20同阿擺明唔同level 唔買主都唔好買客

都無人加我

聽日追多次日本大國腳 應該唔洗去

想join

yy得閒pm下互相安慰

I want

Sam

有既加我 認真比料 教大家點睇

我訓先了 輸錢當日再追 經驗話我知 會再輸多注早抖all 祝大船開出

Yy陣間買乜

聽晚撐牙朗+賓州加新星定瑞士美斯?

想g

訓啦屌仲買！
輸撚死人呀

出售各高登連登大蛇電話 10蚊1個

大波得1.57
買少少半大一齊嗌

過到今晚先再諗

你買左講聲就得 thx

呢條有得諗？

輸完法國好抑鬱

冇買日本 大船咪又係沉

ok buyed

留名睇下幾多手足又被人撚
法國 日本都出唔到線

我直覺下面全主

又贏

88

半場巨根庭2:0就得

訓啦 訓醒又喺新既一天

加我未

最後一注 阿根廷-1/1.5上盤 3000@2.00

頭兩場死幾多手足

最後230 亞軍庭同我醒水啲 屌你

真係開？

0230要馬里了

訓啦 唔訓仲抑鬱 唔好急住追

再見 得閒探下你係咪輸錢

咁多人買1/1.5上盤，傻的嗎？

我係睇岩岩有個巴話阿耳巴塞特fg我先買

好

羸1粒仲要輸一半 on9先買

好想好想好想好想

讓到一球球半主勝仲有1.4

跟

仆街，半主俾你地轟到落飛，又嚟0-0劇本

睇好半大

買乜好

阿根2.5b收息

真?希望得啦

入既留tg

大戶

博0:2波蛋

有冇女女tg我 錄音比我 安慰下我 我都抑鬱了

偷老豆生果金買
輸左就今個月食杯麵

笑左sor

嘩

半細升到1.6 想屌

如果連阿根廷都要玩野 3000蚊送俾佢又點話 幾千蚊做得d咩 輸咪輸咯 我每次買都預輸左先

得返2.19

個個好似你咁成皮一注咩-.-

買大好過買盤 老實

派me

一齊買阿根廷 集氣啦

法國半大派未

我只係想知 法國點解會比美帝踢左出局

半大岩先明明好似2.4

真 我地窮有窮賭 皮幾野一注賭唔起

馬里右閘同中場停賽

就係過關開晒對家 前兩日就係咁斷一…
每日第一注永遠都係輸 日鳩日都係為追數而賭
真係好後悔踩咗落呢灘泥沼
請容許我係度放吓負 仲要返工生存唔可以心理失衡…

no la just kidding

銀河半一落到一球半 結果
大家睇路

態度正確跟了

馬里似巴拿馬 被大炒

啊好想買

筆嬲覺得法國垃圾 後防根本唔穩 所以我先買2.5b 仲要2.05高水

我都後悔
輸左既錢可以做到好多野

唉..

精神上支持 上盤狗都買唔落手

Cd唔洗留tg

每次輸哂都叫春
跟住再入錢 再輸
點搞

及早介賭就最好
不過好難介

賭細d

聽日割禾青先 呢兩日贏到我都驚驚地
帶隻村姑去半島食餐好既抖返幾日再賭過

為追數而賭
賭細d又追唔返

Tg

屌...我都係 唔知點解頭注永遠都輸

40415601巴打 如果見到

半場入球大細 星期二 3 阿根廷U20(主) 對 馬里U20(客)
大 [1.5 球] @ 2.19
第一隊入球 星期二 4 阿爾巴塞特(主) 對 馬拉加(客)
主 @ 1.93
第一隊入球 星期二 5 馬略卡(主) 對 CF格蘭納達(客)
客 @ 2.43

馬略卡主場好似好撚勁

錄音訴苦ok?
我都抑鬱了

我都叫緊春

追數 唔好亂咁改變策略

你地不如介賭一排啦 咁既心態點賭

唉屌堅訓了 晚晚屌天光 人都易病d
大家唔覺身體差在？

賭細賭大有咩分別 最後都係輸

對唔字 禾扮曬oldseafood

收到
但真係休息一排了
要儲返下錢

真 黑上黎 10$都唔撚中

我煮個麵食先 阿根廷最好輸左我果3000佢 我想做下善事 幫下盤手足贏錢

點解唔貼圖now

戒賭無錢洗..

.